肛交敏再次高調出post

喂呀
高調到

宣示主權

痴撚線女人

點解可以做到咁cheap

正呀江嘉敏

真係驚死yoyo睇唔到咁

又可以傳離婚啦

呢條死八婆有咩好過yoyo

就算佢caption講明係套劇我都覺得佢高調左d

大食乖乖女，肛門又開始痕？

呢套係咩戲？

慾求不滿之失憶性行為

條女正臭西唔洗講

signal wong咁撚雜食都唔洗比人雪 蝗止痕有咩感受

喂啊! 人地都搞到就離婚

晚晚幫魚小姐奶閪掛，近幾年成日比好角色佢做又成日派打手吹奏佢演技，全力捧佢

之前仲吹奏暖男暖男
人唔笑狗都吠啦屌